四大聯賽神射手榜 (19/12/2016)

1. 奧巴美揚 16球 多蒙特
2. 迪亞高哥斯達 13球 車路士
3. 莫迪斯迪 12球 科隆
山齊士 12球 阿仙奴
蘇亞雷斯 12球 巴塞
美斯 12球 巴塞
比洛迪 12球 拖連奴
迪施高 12球 羅馬
伊卡迪 12球 國際米蘭
4. 伊巴謙莫域 11球 曼聯
利雲杜夫斯基 11球 拜仁慕尼黑
5. C朗拿度 10球 皇馬
亞古路 10球 曼城
梅頓斯 10球 拿坡里
希古恩 10球 祖雲達斯

奧巴美揚又入左咁多球

終於唔係美同朗鶴立雞群

茄汁一係倒唔岀，一岀就停唔到

牙蘇上季已經破左啦 試過連續2場大四喜 咁就刷左8球